[200M] 英冠附加賽決賽 哈特斯菲爾德 對 雷丁 10點

fat fat

以前tvb會播

高普好友隊

睇好Reading

想蝦多士升

最後一次好似係j2 黑池3-2 卡迪夫城
查理阿當罰球靚到

lm

十卜huddersfield

+1

支持奇雲道爾

哈多士

雷丁

10點又睇得過

Wagner比幾隊德甲mon住

哈多士今次升唔到隨時連個領隊都輸埋

支持史譚

我靁

有冇LINK

Play-off final starting XI: Al-Habsi, Gunter (c), Blackett, Ilori, Moore, Van den Berg, Evans, Williams, Swift, Grabban, Kermorgant.

請求Link

let's go huddersfield!!!

電話想睇呀

球探app有link

咪撚俾雷丁升

大家自便

球探d link 好lag

支持高普朋友隊同mooy

點解

Huddersfield
你值得升班的
雷丁食屎啦

有冇Sopcast

Huddersfield

雷丁食撚屎
史譚食撚屎

x2

又有國歌聽

馬會app有直播

見唔到有

有wor

條友係咁撩人條鳩

外國撚有 bein

雷丁四分鐘後防已犯三個錯誤

岩呀

Let go Reading

癗丁死全家

gooooooo

輸給雷丁了

華拿死全家

留名
蝦多士加油

我射都入

隻BROWN咁撚淞

Brown

我屌你老味

izzy brown

點解可以唔入架

多士咁樣已經兩球唔入
唔太樂莧

咁都唔入

.........

brown又黎料 ..

仆街空門都唔撚入

阿叔我都入到啦

izzy not easy

上次4強已經有球唔撚入

Brown嗰球真係

布朗竟然同木耳爭射FK

睇多十次都唔明點樣唔入

READING又一個YC

Reading廢到組織個波上去都有難度

Early cross

蝦多士組織到都無用啦
咁撚敗家
分分鐘雷丁一下就KO佢

都唔係黎踢波嘅，成班黎打人嘅
雖然睇咗成季都慣
但英冠啲球證真係有病

呢場英超球證黎

雷傳炸彈咁 無球俾岩位 上到英超真係為攞恩恤金

sor me7
但啲水平真係
呢場好惹火，等打交

有無巴打平時睇開英冠

紐記巴打

呢度差唔多七成狃撚

咁撚遠都射

點解雷搞得掂Fulham

哈多士真係對板好多

史譚有死獌狗種運
柒極碌碌下就會贏

朋友隊

雷丁快啲輸啦

球球四十多碼轟埋去

Mooy

就咁睇兩隊邊隊上英超唔大手筆買人的話都只係做降班膽

哈多士d把握力好差，brown呢條友頭號戰犯
雷丁無組織，同埋唔似哈多士咁有mooy做核心幫手運波上前場，下下都高q大棍/鳩踢上前場

哈多士防守時中場空位比較多

多士呢種打法上到英超只會變4不像

升左先算啦

雷丁隊垃圾
哈仔加油

下半場收起Brown換個防中，將Mooy推前一格仲好

La faxxxxx淨係得扭波勁

馬會有得播...不過要有卡個d先有得睇

咁都捱到半場

agger尤其是進攻，唔太知哈多士想玩高波定小組定兩翼，但暫時睇落隻左翼唔錯，可以試下多d係左路發難

盃賽嘅嘢
臨場發揮同運氣都重要嘅

艾哈比斯救哂啲波

左翼斷波斷到。

哈多士升到上英超,第一件事請放走BROWN

右邊KACUNGA好D WOR

Agger

借架姐

兩隊都好垃圾

車狗間諜

電腦睇到

兩回合既波

反而覺得雷丁冇form多d 禁區都入唔到

好彩係借,以為買左,唔知木耳可唔可以買斷佢,木耳攻守都有份參與真係唔差,反正返MC都係後備居多

頭先見隻左翼一下由後爆上去好撚勁，不過爆完出球波就
btw check 返原來哈多士正選前峰得米七，咁樣兩翼傳中冇咩意思

kachunga真係有質素，啲突破幾有威脅
所以見蝦多士啲攻勢都比較集中右路

果球真係唔入難過入喎

352呢個陣根本唔岩雷丁踢
mccleary/obita/beerens
呢班側擊球員坐哂後備
中場得swift串連

Obita
搵blackett 踢做乜鬼

Obita好似岩岩傷完

出d波係急勁中腰波 唔係平飛高波既話都有得衝下既

竟然中龍

件垃圾BROWN毒瘤黎

死扭難扭....

哈多士踢得好果幾個都係借將黎

如果下季留唔住都幾大獲

好低質素

咁都冇十二碼真係咩先有呢

高普爸爸會照顧啦

都係danny同木耳,巴打唔係計埋布朗呀

班支那主席

都幾撚悶下

Kachunga好似之前confirm左permanent

預左細波

好過尋晚場 Indy 500

Kachunga都幾好波

大家都係車仔出黎
swift>brown

悶到呢

琴晚場英乙仲好睇

雷丁班人係咪踢波架

咁都無12碼

悶還悶 球迷氣氛一流

又冇12碼

右閘用左腳窩利

雷丁班友

換kachunga

Quaner上次4強一出黎就助攻

佢勁嬲

9號仔撲街了

Mooy 啪啪啪

我城名宿木耳加油

夠10碼咩

應該驚佢拎紅牌
已經有黃仲要越踢越燥
但蝦多士成隊最有威脅係佢

indy好過佢
除非Izzy brown俾人鏟上天否則都係悶

木耳加油呀

Support

和左直接12碼？

Extra time

加時吧

係人都嬲啦
廢果兩件17同37重有得踢
自己就要落場

Thx

雷丁12號膠帶痴到jerker?

brown真係好撚垃圾

d 球員 球商好低

不過雷丁防守又幾好睇 stam

可能就係個球

又做乜撚呀

屌

搶波射

MOOY真係超班
多士升唔到BROWN返入更衣室要切腹

多數英冠球員份約有升班加薪clause
加埋踢英超嘅誘因
痴線係正常

搶乜鳩

木耳傳比後面呀死黑鬼, 屌你老母

唔知有無機會返曼城做下後備

racist

好似唔後生？26定27?

屌,岩岩先記得,好彩仲0-0

冇啦 兩個施華
大把人

屌你真係睇到燥

上英超應該都係查理阿當級數

哈多士升唔到既話冇得怪人

屌你5個圍住一個都犯規 有無腦

唔想雷丁升

我都係

44號又係好惹火

望佢升到借多年/直接買斷仲有希望

最少升到先啦

會唔會加時?

Yes

蝦多士又想玩到12m

下半場好差

嚇死

兩邊鬥膠

雷丁無咩攻勢但下下都有威脅過哈多士

呢D西波都係溫布萊踢

空撚左

咁落去好大機會加時

雷丁有威脅了

Ilori

雷丁條友唔自己射

做咩唔倒掛鳩勾

比人壓番住

咁樣後面踢都唔犯規?

哈多士忽心機喇好唔好

射到傷埋

比

唔似咁傷喎

哈迪斯如果升到但應該黑池味濃

睇個勢應該雷丁升

Mooy下半場冇乜機會表現

其實紅得喎

升左就大把錢執

從後踢喎依下, 點解唔犯規

澳洲隊拍住tom rogic仲低半班
英冠料

我見係靚波來

WARD手槌>>>MODEL

睇下佢地想做第二個黑池定般尼茅夫啦

似黑池

幾靚都好係人後面踢一定犯規架喎

feel到依野幾痛下

想睇高普師徒對決

出埋床

Alex Smithies去左邊 以前fm好鍾意買佢

戰犯： Brown

有排補時

講開又講 琴晚黑池升左班 上英甲

係呀

QPR

蝦多士最出名既球員

qpr

感覺Mooy最後會有大貢獻

請你一定要開口中

蝦多士今晚好似冇乜運行
加時好危險

+7mins

斬去火星呀？

呢球差到
上半場好準架喎

估唔到木耳踢英冠都好似踢到係澳職咁

呢d時間 好危險

球證支雞完全估唔到

咁都冇foul

雷丁雖然踢得西但好有威脅

入番球啦
加時一定出事

用膝頭踢多過用腳踢

屌你雷丁補時先上力

話左要出mccleary

屌
Brown真係渣到瀨屎

垃圾到

agger,唔係brown一早嬴左,到時哈多士補時/12碼輸左真係唔怪得人,要怪就怪brown

今日第一戰犯

Wells

唉
痴撚線

最後一球晒左,傳好似仲好

BRWON食撚屎

兩隊都廢得離譜

加時

獨食怪

BRWON無助自己隊攻勢都算
佢直頭係破壞攻勢

以前睇澳職幾鍾意mooy

諗起荷蘭叻係咁話奧斯爾剷夏薩特果球中波

本來想入少少主
依加真係買唔落手

今場變左舊垃圾

17號個左翼雖然成日拖慢個快攻
但佢都叫過到人出到波

隻BROWN根本係間諜黎

想問係咪狗會APPS係有直播
而家入見唔到

迫害我mooy bb

前場球員嗰啲走位完全冇晒，mooy根本做唔到嘢

係
下半場變左工兵
不停駁腳

蝦多士班人睇黎體力都跌咗唔少
踢多30分鐘真係唔太樂觀

唔好話駁腳
波都掂唔得多

唔怪得換走kachunga quaner 身位好好多

屌 前場班垃圾仲廢撚過墨城果班 如果主隊有科拿路利一早456左雷丁啦

雷丁條友

唔好話科拿路利
正常少少已經456

嘩2號咁傷仲出返黎睇波想打擊軍心?

兩邊都無氣

9猜等12碼了

just start watching. whats up with him?

個黑鬼教練咁鬼鈍唔讓個位比佢

射波比人鏟到

舊年歐國盃決賽牙朗出咗場都繼續喺場邊做精神領袖啦

拿方達？係咪轉左會

Stam教防守

2邊好似等收工咁

布朗out左

教埋啲嗱渣嘢仲叻

而家先換有撚用咩

終於換Brown

可能換佢出去即有效果,一球搞掂reading

一換走BROWN, D人係咁歡呼

咁多紐狗既

利申: 拜見咁多位師兄

Wells唔好得去邊

Palmer Fifa ok

早30分鐘換可能已經唔洗加時

今年睇開有啲感情
不過呢場波真係冇乜娛樂性

科拿路利好勁

以為入到

兩隊波都唔想升班

依家兩隊係度困獸鬥
好大機會要十二碼

都加時我寧願睇埋十二碼都唔想有隊絕殺

不如比返個位星期三算喇好哈好

今晚好靜局

十二碼我估八九機會了
無心攻

又係陰濕茅柴隊，不了
睇富咸好過

等緊哈仔絕殺

agger覺得出左局嗰兩隊仲好過雷丁同哈多士

等睇12碼

雷丁條友,以為打rugby咩

Obita

呢樣真 由黃富咸

其

唉屌
打個飛機等十二碼算

哈都係射十二碼入決賽咋 今場再射唔意外

咁快打完

Mooy冇力了

悶撚到想訓

又補時黎料

Mooy 廢能到😂😂😂

哈多士季尾係咁留力都踢到咁

留得多咪無晒狀態

哈多士加油

哈迪斯果3粒星好有自信,好想佢地踢英超

真係傻閪黎

BTW都係黃黑間條,好多蒙特,高普徒弟

就訓著

作客波衫

岩岩個個係x教授?

Mooy比平時更加慢

professor X

呢場開頭谷得太盡又冇收穫
依家冇晒奶

我呀婆落去都入喇果球

仲如為認錯人

球證下下都慢半拍

要不是布朗上半場waste chance,而家哈多士係更衣室慶祝緊

Professor x 撐邊隊

反而覺得雷丁有d刻意留前鬥後

hogg好似打親附碌賽都贏唔到

100%射碼

哈德斯絕殺我表演自屌

依家睇返就係，可能有心留到70分鐘之後先谷
所以開頭淨係鳩踢同玩少林足球

又想燈

兩隊踢成咁
我以為睇緊英甲附加賽

英甲果d就滿天飛啦個波

其實本質都冇乜分別
都係屈高/鳩爆落底/附碌波

allin咗no goal呀
冇碼射我死俾你睇

踢到屎咁都值200M
英超真係...

差距太大

professor x 係uni of hudd前校長

哈多士差少少

好撚廢呀

屌呀,差啲

蝦多士今日開頭啲控傳同組織幾好吖
係後尾攻唔入又冇力就開始

軟lailai

屌 又差d

好過中六合彩, 是但一隊上到去就多5000萬買人

哈多士想谷

上到去自然另一批人

呢球

屌你射到咁撚樣

WELLS屌你

抽筋la

呢2隊上到英超都要瘋狂買人，否則都係第二隊米堡

修仔史雲斯呢d真係異數嚟
上到去都用到d舊人

WELLS BROWN 兩個一億先生

哈多士個12號後備入替定咩返黎幫波又上去進攻,好好氣

般矛

冇補時

絕殺吧

12碼喇

要射12碼了

木耳腳仔軟,12碼頭5round有無佢份架

12碼好難連勝兩場,今次慘了

啱啱好打完丁

早幾年係咪都係12碼分勝出

好殘酷

數漏左添
wilson surman

好刺激

差d 12碼了

我信艾哈比斯多D

買200蚊支持下mooy

哈仔HOBAL!!!!!!!!!!!!!!!111

十二碼

淨係記得佢踢過韋根

哈利仔GOGOGO

十二碼雷丁會著數d
哈多士好多球員都腳仔軟

好緊張

你快咁多

danny ward加油

垃撚圾

上年 戴美遠射 侯城1-0星期三
前年 列蒙入波 諾域治 2-0 米堡

當年打韋根幾撚勁

換手套

哈多士幾年前英甲playoff又係踢到pk

修咸頓果個Redmond?

yes

其實呢兩隊波上季英冠好似排第二版
今季有得爭升班算幾勁

係

支持我老死光頭仔

我靁頂住

呢個後生可畏,修咸頓應該未別留得住佢

唔敢睇

呢件都叫做有d腦 再進步下真係會幾好

個chairman唔敢睇

雷1-0

睇住嗰班仲慘

好似hi到波

1:1

雷1-1

雷2-1

雷失雷失!!

雷2:

屌,咁快

2:1

雷2-1

missed 哈多士

Miss

玩完

身手咁好就唔好捉路啦

屌 渣到

炒喎

3:1

ON9

哈仔呢啲英甲料應該升唔到就降返落英甲了

3:2

雷3-2

多得brown個on9仔搞到要射12m,仲要輸緊

求雷miss

我靁！

雷丁miss

疾步仲要無力

有機

雷Miss

飛機

Reading 升唔到班請魚柳包

木耳round4

ON 99

掂啦掂啦反cup呀

有運

Reading

點會飛機架

雷3-3

3:3

hi ball

俾球證搞親都大劑

上呀哈仔

好撚刺激

X博士?????????

ho ball

做乜影另一個光頭

x教授

壓力係雷度

快用超能力

x教授都唔識?

雷miss

打飛機

入多球就升喇

danny仔好波

又Miss啦

中國班主抵啦

入埋佢
求你了

哈多士升班!!!!!!!!!!!!

X教授黎？

goal哈!!!!!

哈迪斯!!!!!!!!!!!!!!!!

搞掂

X教授同哈多士有咩關係
係咁影佢

Huddersfield

哈哈哈

多士ho ball

留名出年英超多仔打比

哈特斯菲爾德 升上英超!!

球迷奇遇記呀。。。兩球唔入呀

Mooy朋友隊
英超見！

Huddersfield!

恭喜

有冇手足知

請呀!!!!

x博士笑得好開心

哈德斯

雷丁最尾連失 是咪on9

好波 雷丁升唔到就啱

利記唔洗要卡斯條廢老啦 收番佢咪得囉

他還是哈德斯菲爾德大學的名譽校長

Huddersfield!!!!!!!!

Hudd fans

Yesssss!

蝦多士

X博士用左干擾

除左球飛機整體都射得唔差

買重雷丁

Dog

好波

第3球靚撚到

學到野

雷丁條傻閪咁撚遠跑埋去射個冇力既波

幾時會有30年蝦多士fans出黎講幾句

十二碼真係好殘忍
Reading 5分鐘前仲興奮緊

哈多士升，叫做英超有新面孔睇下，不過我硬係覺得如果keep住今日嘅表現盞做下隊新特蘭

Fuck yea

雷丁呢啲仆街波上乜撚野英超呀,抵撚死啦

將男大佬

岩

睇到好激動
英甲升左上黎幾年都護級
下年竟然踢英超啦

之前有人話似黑池 有前冇後

仲廢撚過新特蘭喇咪撚玩喇

係
今日極差
真係贏運

升完又跌,跌完又失,佢地唔厭我地球迷都厭啦

個老闆心臟病發未

頭3隊上咪算囉 整個附加賽4隊爭真係好殘忍

今日連前都冇

做到第隊般茅就好

我講既
覺得隊波應該無錢,可能會轟烈咁踢一季然後降班,好似黑池果時咁

黑池啲波好撚好睇

唔係BROWN同WELLS洗撚射12碼咩
雷丁根本無資格升

黑池就慘啦落埋英乙
好彩琴晚贏波上返英甲

英冠頭6唯一一隊得失球負數

係咪第一次踢英超？

睇班主比幾多錢
30-40m就有價講
今日個陣都係做升降機

hudd d前鋒好鬼廢
買個入到波先有得踢下
木耳係咪曼城收返啦

希望好似史雲斯咁有驚喜

Danny Williams 喊左咁耐

Huddersfield年年都係英冠排中下遊
係今季爆出黎

借多季佢好哈多士又好
反正曼城都無位出佢架啦

daddy少左隊私家雞

都有架 大半場都係咁逼

hefele啲英文幾好

咁都排前6都幾好野

下季有白記 哈多士睇
正

其實雷丁今日守得幾好
不過前面太撚西

班波又冇驚喜

上半季好撚勁

對雷丁既印象重係奇雲道爾

好撚咩 唔係哈多士幾碼不入一早收左皮喇

有新意

唔好提條垃圾

兩隊新野睇仲好

好似排過榜首

高普前副手 佢俾人話戰術上仲痴線

Mooy 返曼城會有位踢咩？賣比哈多士好過啦

呢個真
後備都未到佢
去中下遊玩下仲好

30年既哈多士fans

哈德白禮頓卡數
兩隊新仔？

都係果下姐
佢後面D波重有威脅過多士

多謝

一係好似森林,列斯果啲好耐無返過黎既,升下都好跌
屌你老母諾域治,雷丁,侯城果堆咪撚再返黎

反而klopp多咗隊

入波都唔係多
入少排第6富咸成30球

侯城食撚屎

列斯又係唔爭氣

哈多士呢隊野真系好神奇下wo
印象中好似多數係英甲英乙見倒呢個名 咁快上倒英超
btw 雷丁含撚啦

Mooy朋友隊

個龍又係借利記
點搞呀下季

Danny Ward借多季啦

咩料贏波有盃捧？
白禮頓排第二冇

agger買斷佢仲好

個樣都似高普

都唔算副手
好似係多仔u19領隊

岩 由其候城 今季落返去呢三五年最好唔好返黎

家陣升班一定夠錢買喇我諗

呢個難估
曼城又唔缺錢

中場真係滿人
B華 C華 迪布尼 史丁力 SANE 費蘭匐奴 費蘭度 DELPH YAYA TOURE 根度簡

佢邊夠料踢曼城

睇英國升班對比香港真係好撚諷刺
人地英冠爭住升班,因為英超大把錢執
屌香港升班要比錢先有得升,夠分升都焗住留班,唉

咁轉一轉話佢師承高普但再癲D好似會好少少

仲有隊qpr都咪撚返黎

做3弟都有盃捧

冠軍黎架

中下遊實力

sub都未到佢

附加賽冠軍

playoff champ

後備都炆炆地

唔係炆了

下年真係整個4弟盃比爺爺捧啦

點解咁都有盃捧

英超6弟5弟都有啦

第二好似都有個細盃

後備可以爭贏邊個

富咸食左佢八球

足總盃之王呀

細盃都無用,班都無得升

由英冠護級一年內變到升英超好撚勁下啦

5年前仲踢緊英甲,果場playoff final又係互射12碼贏, 射到龍門果round對面龍門飛機左

乜鳩呀,第二直升呀

係，有隻同冠軍獎盃一樣樣但縮細版
就係早幾年啲人投訴playoff有盃但第二冇
之後先開始有呢隻細盃

sor,以為講緊play off第2名有盃拎

大夫
不過佢本身都冇得出咁濟

跌都冇所謂啦下嗎
下年收億二
降班收八千萬

大佬人地家下一年班費先兩千萬唔使

諗諗下又真係爭唔贏
除時青訓A加西亞都爭贏佢

佢16-20歲喺保頓 算本土青訓

哥狗幾個月前已經話會收番黎用

損人不利己

下?佢計英人?
咁樣收返黎雪真係唔出奇

曬左木耳,中下游佢有料踢,收返佢踢預備組咩

真
我係mooy老系都走

嗰陣都唔知哈多士升唔升囉
家陣升班咪俾佢黎同你做吓朋友囉

青訓A GARICA都應該爭唔贏

之前好似傳過卡數都想搶

再嘈借你去美國

求雲爺爺買mooy番來
踢走臭燒

紐約見

唔好睇少佢得失球負數
今季其實長居第三, 追到頭二氣都咳
係季尾幾場出哂副選留力玩PLAYOFF

去美國都好過坐一年

起碼有波踢

橫濱水手紐約城自己揀啦

差d俾人投訴不盡力作賽

有一排打少場同頭2好近

紐約城會好過水手

第二好似前年定上年開始都有盃捧

說話唔係咁講 偉拉痴鳩線 連差唔多場場入波既偉拿都屌

水手
同齋藤學雙核

升左英超wagner應該未必走啦

我紐成班已經覺得冇架啦，仆硬

最接近試過打少場差5分, 嚇到紐記同白禮瀨哂屎

雷丁雖然埋單排第三, 但從來都威脅唔到頭二

Huddersfield have won the playoffs on pens without winning a single game, and their only goal scored being an own goal.

下年英超好 兩隊新野 仲有肥賓全盤打班既找卡數 馬高施華既屈福特

好過比茅波雷丁上啦
打法又悶到西咁

升唔到班既話 Izzy 自殺都唔店呀

穆耳踢落幾有沙維feel
d擺脫好好j

第一戰犯

有巴賓斯基

同honda一齊切腹喇

睇錯wenger

空門唔入?

木耳

雷丁
希望英超可以繼續有多d新血加入

巴打你有紅卡

紅卡先會播